烏拉圭3-0不是夢

葡萄牙拜拜

葡萄牙？

牙gap做多左啦

葡萄葡萄牙牙？

求蘇亞雷斯幫幫佢巴塞嘅好朋友美斯 送牙朗去機場